兩隊全場都踢得好君子 係得咬咬搏犯規

仲要冇隊友理佢 真係柒

球證都唔撚SO佢

真係勁柒

同尼馬兩兄弟黎，明明咁好波但係咁撚肉酸

狗改不了吃屎

佢乞人憎 定 哥斯達

尼馬係放大個受傷，咬咬係無人掂到佢扮傷，賤十倍

on9隊友不知幾多謝佢，同佢10年手球一樣，做醜人英雄

佢今場啲行為冇對場波有影響啊

做得疤狗係咁嫁啦